Приложение "Мобильный клиент блог - 2"
Описание. Приложение содержит две страницы: страница с авторизацией , а также страницу с новостями.
О создании приложения. Приложение было создано в приложении Qt 16 июля 2021 года. 

Email автора: dayaankaaa@gmail.com
Ссылка на сайт: https://mospolytech.ru/


![](unknown.png)
![](unknown2.png)
![](unknown3.png)
